有無手足撞左車？

唉sor

做乜